这不是宝马第一次从普遍无产阶级的铃木身上得到一些好的启示。有史以来最奇怪的22款概念摩托车|By John Burns/Cycle World | 2020年9月10日|大众科学 
 多斯·帕索斯将他的无产阶级题材与一些著名美国人的传记交织在一起。 迈克尔·托马斯基| 2013年5月22日|每日野兽 
 难道有人会“敲我的门”，让我解释菲德尔的无产阶级天堂为什么对人头税如此了解? 我的教授，间谍|汤姆·默里| 2009年6月9日|每日野兽 
 社会主义者非常渴望将这些学校与教授无神论的“无产阶级”主日学校区分开来。 秘密社团和颠覆运动|内斯塔·h·韦伯斯特 
 显而易见，一个无产阶级国家会受到这种先例的诱惑。 生命之书:第一卷身心; 第二卷爱与社会阿普顿·辛克莱 
 我总会想起他穿着无产阶级的灰色羊毛衬裤和汗衫。 践踏生活|哈里·坎普 
 无论资本家还是无产阶级，改革者还是自由主义者，我们的行为和思想一直都是苏联式的。 人群的行为|埃弗雷特·迪恩·马丁 
 根据洛里亚自己的理论，很难指望他们会支持一场真正的无产阶级革命。 卡尔·马克思阿奇利·洛里亚